撐警大媽 阻住大家

成排企大媽係度同人講自己撐警
班大媽真係嚟晒香港米飯 污染環境

指住佢地來屌啊嘛

粉嶺？

係

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

-o-o
唔好影呀